笑死 牛市股神唔見曬 代表咩

星期一自己諗
已約agent睇樓

已準備 200% ALL IN 返ARKK
邊到跌低就邊到起身

變晒熊市股東掛

11月先開始買都未輸晒啲profit 真係驚西

全倉sqqq未走

仲開post講
姐係未跌完

仲有智者睇升，姐係未轉勢

進入熊市

啲人搞咁多野咪又係炒輸俾契媽

呢個post 即刻出現返幾個牛市股神

諗起97周街股神

早排行街周圍都聽到人講股票
男女老少都講

牛市已完

你條迷信撚就真係笑死喇

聽到樓主咁講安心晒

睇乜撚野
直接買啦

可以順便睇下邊度跳易死啲？

31000-29000 10%都未夠 股乜撚野災
支持樓主 大手call輪直接搬去半山

變晒長線投資者。